[意帥頂上對決]艾歷尼VS干地

屌帥 艾歷尼

干爹 干地

點解屌帥叫艾歷尼
新手上路5 sick ball 唔好屌

屌帥老豆姓艾歷尼

佢係咪想問點解屌帥叫屌帥

兩個意大利癲佬

btw, 車狗都係咁話，暫時點都係屌帥稱先，因為干地球會歐戰真係屎好多暫時

屌帥帶祖記係歐戰成績干地真係比唔上

屌帥.gif

干地只係重建番祖 屌帥就將祖帶上另一個層次

In 屌帥 we trust

屌帥黎英超證明左自己先有得比

屌帥行先
暫時干地歐聯成績都唔算好

屌你老母艾歷尼

係米蘭尾個季教得好撚差
巴打成日「屌你老母艾歷尼」
後期簡稱屌帥

屌帥

屌帥全名 屌你老母艾歷尼

最記得果陣干地走果陣屌帥接手蛆 成班高登仔都恥笑蛆話佢地實仆街 點知三年入兩次決賽

可想而知A米果種廢既程度幾咁嚴重

佢係ac 戰績差撚到

好明顯係AC米蘭垃撚圾 拖累屌帥啦

同馬特尼燒咗黃紙要一齊踢歐聯決賽

Massimiliano Allegri
屌你老母 艾歷尼

跟本係AC 隊波廢 買人又要免簽個D 點教

OT 咁點解普捷天奴域又係叫屌帥 ?

真係賤種乞衣黎

屌帥完勝干地wor
等睇出年車路士分組出局被炒

邊有人叫肥普做屌帥呀

屌師應該係唔岩重建果類呢

米蘭 2大性器

屌帥同閪帥

得罪講句，無撚睇過屌帥後期係米蘭既表現就收嗲喇

想問哩幾年米蘭有咩表現???

差條撚 對上一個意甲冠軍邊個幫米蘭拎呀

15年同17年個陣 成個中前場都唔同晒喎咁都叫唔岩重建

唔好唔記得米蘭有個球員同屌帥好似樣

佢叫屌仔

收皮啦 佢拎意甲嗰年已經有人屌

放派路比蛆狗已經夠佢死10次

竟然冇人屌我見識少 仲要認真答

米蘭咁窮無錢買，入親勁少少嘅都係免簽
祖咁多錢買人，希古恩咁貴都買
有錢佬同乞兒，點比？
利申，米蘭撚